###### 玩转金刚梯 免梯阅读版>
#### Win7
### 《金刚号梯配置说明》

#### 特色
  - [ 一拖九 ](/LadderFree/kkDictionary/OneForNine.md)：一梯在手，全家自由
  - [ 万能梯 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKIDMultipurpose.md)：一梯万能，多机通用
 
#### 配置

- 预备工作
  - 在开始以下操作之前，请首先阅读[《配置注意事项》](/LadderFree/kkDictionary/ConsiderationsWhileConfigureKKID.md)
  - 请准备好<strong> 金刚号</strong> 及<strong> 配套参数 </strong> 以备用
    - 请在<strong>《派号通知单》</strong>邮件中取出<strong> 金刚号、金刚密码、服务器地址、预共享密钥 </strong>以备用
    - 或请先在您的手机上连通 [金刚app梯](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderAPP.md) 或 [金刚号梯](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKID.md)，用手机登录官网，在[ 官网>菜单>我的金刚 ](https://www.atozitpro.net/zh/my-account/)下，点击<strong> 金刚号 </strong>，在 <strong> 配置信息 </strong>项下，取出<strong> 金刚号、金刚密码、服务器地址、预共享密钥 </strong>以备用

1. 打开<strong> 控制面板 </strong>，运行<strong> 网络和共享中心 </strong>
2. 选择<strong> 设置新的连接或网络 </strong>，在弹窗<strong> 设置连接或网络 </strong>中，选中<strong> 连接到工作区 </strong>
3. 单击<strong> 下一步</strong>，在窗口<strong> 连接到工作区 </strong>中，选择<strong> 否，创建新连接</strong>
4. 单击<strong> 下一步</strong>，选择<strong> 使用我的 Internet 连接(VPN) </strong>
5. 在窗口<strong> 键入要连接的 Internet 地址 </strong>处填入<strong> atz开头的串 </strong> 
6. <strong>目标名称 </strong>处填入<strong> AAA金刚</strong>
7. 勾选<strong> 现在不连接，仅进行设置以便稍后连接</strong>
8. 单击<strong> 下一步</strong>
9. 在弹窗<strong> 键入您的用户名和密码 </strong>中，<strong>用户名 </strong>处填入<strong> 金刚号 </strong>
10. 在弹窗<strong> 键入您的用户名和密码 </strong>中，<strong> 密码 </strong>处填入</strong> 金刚密码 </strong>
11. 单击<strong> 创建 </strong>，选择<strong> 关闭</strong>
12. 重新回到<strong> 控制面板</strong>
13. 运行<strong> 网络和共享中心</strong>
14. 选择<strong> 连接到网络</strong>
15. 在弹窗中，单击选中<strong> AAA金刚 </strong>，右击选择<strong> 属性</strong>
16. 选中<strong> 网络 </strong>选项卡，除<strong> Internet 协议版本 4 (TCP/IPv4) </strong>外，将其他选项的“勾”全部去掉。
17. 选中<strong> 安全 </strong>选项卡，<strong> VPN类型 </strong>选择<strong> 使用 IPsec 的第2层隧道协议(L2…/IPSec) </strong> 
18. 单击<strong> 高级设置</strong>
19. 在<strong> 高级属性 </strong>窗口中，选择<strong> 使用预共享的密钥身份验证</strong>，填入密钥<strong> mft </strong> 后，单击<strong> 确定</strong>
20. 回到<strong> 控制面板</strong>，运行<strong> 网络和共享中心</strong>
21. 选择<strong> 连接到网络</strong>
22. 在弹窗中，单击选中<strong> VPN连接2 </strong>，单击<strong> 连接 </strong>
23. 在<strong> 连接 AAA金刚 </strong>窗口，输入<strong> 用户名</strong>，即<strong> 金刚号</strong>
24. 在<strong> 连接 AAA金刚 </strong>窗口，输入<strong> 密码</strong>，即<strong> 金刚密码 </strong> 
25. 单击<strong> 连接</strong>，连接成功后，即可自由上网
26. 如果连接失败，则请参阅[ 金刚号梯报错、原因、对策 ](/LadderFree/kkDictionary/KKLadderKKIDErroMessage.md)


不同版本的 Windows 设置会有所不同。

总之，您需要在 网络设置 里找到 设置新的网络连接，创建一个VPN连接，然后按照以上叙述，把</strong> 金刚参数 </strong>填入正确的位置，或做正确的选择
    
#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)


